黑色洋紫荊

聽日一齊換上黑色洋紫荊頭像，哀悼一下回歸廿二年

推